明唔明，政府其實推行區選係責任黎

憑咩要人民為你「妥協」？
之後你係咪要斷水斷糧迫我地妥協？
食屎啦
政府係為人民服務嫁

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

和理非最多係"人",呢個星期去到區選前,各區和理非可以組團去建制同偽黃侯選人街站,用各種方式去令佢地全日唔得閒,e.g. 成團人全日車輪戰去同佢地傾同佢地拗,但千萬唔好鬧,務求癱瘓建制同偽黃街站.記住,唔好一個人去,要成團咁去,仲有,唔駛一團人做晒一日,和理非就係人多,幾團人磨佢一個街站都得

閪共出本錢了